人生只若余佩芝

芝芝：渣ga
心理時鐘：<-----忍緊
芝芝：惺渣ga

岩岩食野,芝芝唔知做乜買燒賣算la,我照食,真係頂唔順跟住嘔返出黎，芝芝猛係度話我渣渣渣